Ještě ve školě býla moc ráda studovat humanitní obory. Napřiklad: historie, cizí jazyky, filozofie a tak dále. Ale přesně věděla, že technické obory vic důležitější než humanitní. Každý v Dnesko existuje velký rost i - t technologii, a hodně companij chtěli bychom mít nových a chytrych specialistov. Určite můj obor měl změny v posledních dvaciti letech. Kvůli internetu, lidi přestali nakupovat tolik knih, kolik nakupovali napřiklad pat desat let spatkí, ale to neznaměna, že oni přestali jich čist. Hodně lid u a do teď zajima studovat cizi jazyky, osnovy psychologie, filozofie, práva a dejin. Těžko rict jaký změny čeka humaitní obory v nejbližšich letech ale určite čeka. Ale kazdý obor ovšem potřebuje dobrych specialistev exestuje změny nebo ne.
